【認真】有無人拍片燒珍藏CD？？？？

想睇
一定勁撚HIGH
我無陳奕迅容祖兒CD無得燒

係就快d 燒，燒開左發現越燒越多，剩返個d 唔係gay 就係les 嘅歌手。。

之前隻譚伯都係得幾丁友會做

係就賣出去啦
有炒價

賣出去咪即係幫佢宣傳

有成四十隻擺係防潮箱
放出去又唔值錢

拍片逐隻碟介紹，每隻幾錢幾時出版有咩歌，當年幾多歲，每隻歌陪你度過左咩人生
介紹完之後一把火燒撚哂佢
你條片一定會好撚HIT

啪碟咪算燒乜鳩

畫面靚

譚伯仲有幾多fans剩？